無線鍵盤/滑鼠電池一問

咩電池用得耐d

g pro wireless + powerplay